[鐵掌峰頂(三)] 2017射鵰英雄傳 (53) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店(二)] 2017射鵰英雄傳 (47) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約] 2017射鵰英雄傳 (48) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約(二)] 2017射鵰英雄傳 (49) TVB星期一至五8:30pm
[軒轅台前] 2017射鵰英雄傳 (50) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂] 2017射鵰英雄傳 (51) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(二)] 2017射鵰英雄傳 (52) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

冇名自己加番

加左兩次

桐桐世界第一

唔該哂Liz 巴打仗義開Po

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

當83版另外2首主題曲配上17版射鵰mv

一生有意義×17射鵰mv

世間始終你好×17射鵰mv

繼續討論

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

最好的愛情，是互相成就

其實金庸先生最偏心黃蓉，為什麼呢？

子非魚，焉知魚之樂！不甚唏噓的是我們，含笑滿足的是我們摯愛的靖蓉！

遇見郭靖， 是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

黃蓉的家國情懷究竟是完全源自郭靖還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？

黃蓉選擇了郭靖

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛郭靖多一點，還是郭靖愛黃蓉多一點？

夜子燥底

可能學下破玉女嘅招囉

小說黎講 只係開過笑傲江湖
天龍八部卡機就不了了之

郭伯伯同郭伯母練玉女心經

偷傳都受？ 古墓啲功夫

學幾多都係直接左右降龍空明架啦

No啦，整料下手好開D 姐

唔係有我地牙蓉頂一頂，TBB 汁左粒了 TOT

[忍唔住笑] 無綫收視慘淡 《六點半新聞》跌到單位數

岩岩坐車都聽到d呀叔討論射鵰

做完射鵰之後大台就收皮
但又好唔捨得桐桐

繼續自high

由我地00後，到70後D 牙叔都中意睇

六點半新聞同射鵰唔同時間啵

不過,CCTVB新聞睇多陣智商都跌一跌喇

好憎佢地，劉曉波就死就扮哂關心
平時連六四都唔講下

仲平時
連當日都無乜點講

CCTVB新聞部一早比西環統戰左
報香港果堆只會CUT剩少少反對派既聲音, 又誤導市民大眾,

報外國果D衰野又詳細到無論,突顯強國幾撚咁偉大, 真係有D嘔心

靖哥哥點會將蓉兒排最後
除非你覺得佢心目中得守城同蓉兒兩樣野

琴日睇佢一路用掘土機掘一路話尋找失蹤者笑到我gapgap聲

岩岩望左一望，以為有見面會

人民=糞土

新post留名

桐桐對住我笑呀

呢張的確幾靚

今晚專注回post 到有蓉兒先睇

真係有我實衝阿

呢張令人瞬間中毒

推到楊康條垃圾死

最中意呢張

而家開電視時間都係630-1030
除左830-930外其他時間都係慣左間屋有D聲

830守護桐桐

係後生先會用腦過濾佢D新聞
老個堆諗都唔諗信到十足

你個仔

完全冇抵抗力

我都係
笑到飯都噴出殷

今晚會唔會做蓉兒食裘老一掌?

應該未咁快

就出世了

下集

貴精不貴多

今晚是大將軍主場

應該今晚尾段到 結婚果到佔左大半

比cctvb cut到唔知去邊

齊齊懷念大將軍與念G

張結婚扮英雄個到CUT做一節就夠啦

其實cut灑都冇所謂

柯鎮惡躺在地下，拿個蒲團作枕頭，忽聽她罵道：“你瞧我的腳幹嗎？我的腳你也瞧得的？挖了你一對眼珠子！”那官軍吓得魂不附體，咚咚咚地直磕響頭。黃蓉道：“你說，你幹嗎眼睜睜地瞧着我洗腳？”那官軍不敢說謊，磕頭道：“小的該死，小的見姑娘一雙腳雪白粉嫩……生得好看，腳趾甲紅紅的……像觀音菩薩……”

桐桐呢個look

金大俠後生果陣係咪中意玩腳
神鵰寫楊過係古墓見到姑姑對腳仔又性興奮又發春夢咁 原來呢度都有腳既情節

我都中意

現實冇得玩，咪寫係書

牙金咁有錢
寫到鹿鼎記已經係佢平時生活

最尾果下嚇親

有冇原片

好可愛

食左我啦

可惡 好可愛

屌你老尾，個口大到塞幾條撚都得

我啱啱諗住po呢張gif去你個po到，原來你已經睇到

牙籤仔唔好獻醜啦

Po囉，返我個Po重覆同一句啫

有無片呀屌

冇

我估應該係佢d live黎?

之前好似睇過架啵

佢未央同小龍女fans，盲反一桐黄蓉

應該係蓉兒阻住意大利統一

光頭偉哥

桐桐

寫文啦 嘈

屌你我冇名

暫時呢個最齊
要加喺度加返啦

仲有半個鐘

結拜安答吧

一桐是淫蕩的死臭雞
一桐天天都要接客
一桐在高潮
一桐在呻吟
一桐是我們的~~~G

錯左位

哇 桐桐

一桐是淫蕩的死臭雞
一桐天天都要接客
一桐在高潮
一桐在呻吟
一桐是我們的~~~G

臨開波推多次

施主 何苦呢

埋位等睇

push

我只講事實

第三張睇著識笑

起歌

今晚係咪會推好慢

安答咩教會

今集係咪主要講楊康?
係既就唔睇lu

歡送念G

楊康結婚

歡送大將軍

係

坑D

原曲其實係咩

大將軍呢 想見佢最後一面

呢座山係咪生你背著我個座

無大將軍少好多歡樂

點解念G 識咁多野

木臉G 唔可以太多戲，會好悶

佢淨係chok 幾下淫樣就正

春天花花幼稚園 ？

春田花花幼稚園？

快d返黎啦大將軍

屌你 bosco

好似係，我都係第二到攞返黎

念慈個嘴
有邊個贏到佢

中國版美女與野獸

我都係依家先知係春田

所以今集悶到抽筋

我一定屌！

成親

我地母子
我地孩兒
歐陽過 confirmed

小心個鼻甩左呀!阿康

最黑暗既一集

老老實實，我覺得改得幾好

悶死

念慈

好似得兩幕有桐b
加埋2分鐘都冇

結婚無得扑野 點得呀

唔太想睇牙坑

e+先get到

有念慈依D女好正AR

有過兒照扑

無蓉兒

跟住唱左次笑死朕

原版依集靖蓉出得10分鐘

成集得兩幕

靜雞雞同賤哥哥打野戰

過兒喺肚度食精

我都唱左次
其實唔差

比返d鏡頭康慈啦

王爺有冇diu過力持

王爺對佢咁好都要殺佢

今次仆街了，自爆

無蓉兒係推慢好多

念g唔夾下口供

笑死

見到桐桐了

蓉兒出場啦

黃蓉隻臭G諗下有人埋單就出晒水

戇鳩？

意大利

康仔出場就好撚悶

其實個本武穆遺書 係寫d乜 ?
係核彈定航空母艦

勞子翁?

做得幾好既 但係就係唔想睇佢

清狗

成班黑旋風賀人結婚

兵法

守城攻略

有勞子翁

岳飛啲兵法囉

一拜天地

四個黎講康仔演技係幾好

係UFO

睇住黃蓉食飯連食冰鮮雞都覺得好有G味

桐桐最好

換返ac啦將軍

李一桐係雞係公廁

做咩姐你

笑左
不過都屌你

我都想娶念慈

念慈結婚了

個妝唔靚

念慈真係好蠢

$100

出現了

$30000

做乜姐你

牙坑呢個角色本身唔算出眾
佢係明刀明槍果隻奸， 拮完郭靖一刀之後已經無咩變化
主要睇佢幾時死

唔同後期果啲作品，好多奸角色都亦正亦邪。

5廢成日以為自己係高手

$180

一桐丐幫公廁唔洗錢

屌你

幾時紅耳仔

金國黎講係

cut左好多

康仔up唔到lv

佢弱智青頭仔黎，波台出左名

佢係幫妓

要睇返原版

其實梁子翁見到賤哥哥係咪已經忘記吸佢血

中出1萬連發

李一桐同老闆扑過先有得拍射鵰雞

比面洪七公唔敢掛

哦

如果係兵法 有無得天下咁神奇
咁點解佢d下屬又得唔到天下 唔通因為係盲 睇唔到?

就快唔洗睇佢

佢耳仔同d汗好入戲

會變做大魔王
但佢成為反派個原因太單一
就係想有成就

唔係有任何大理想

射鵰算幾早期，而且牙金呢套重點係家國仇恨，
佢賣宋求榮先係重點
武功係啲世外高人練

齊齊上幫主

果2其憑咩可以牽制裘幫主

茶唇膏係咪冇左

紅得幾好

隔住個MOON都聞到雞蓉浸腥味

成班黑旋風

閱

好多失實指控同人身攻擊

孫子兵法好多內容幾千年都岩用啦

岳家兵法主打外族， 尤其係金人/騎馬果啲。

表面野可以抄，但點樣train 士兵去練成果個兵法，得個大將軍先會明。
如果唔係金人中過咁多次伏都識啦。

爹，飲茶

都見唔到有人點樣人身攻擊

過埋今晚你地有排都睇唔到睇念G
好難怪你地不斷洗版

你以為我會咩?哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

楊康狗up又累事

試茶

吹吹先

自己奶唇

王爺個樣奸得好咸濕

不如吹埋⋯⋯

請你品茶

好醒呀念慈BB

念慈唔夠醒問定阿坑姐

頭先扮飲

好野

念G 自己又無事 咁勁

飲杯野都咁撚驚

完顏過！！！

個嘟嘟嘴有特寫

太小心眼喇

木臉G冇表情拎唔到女主角
一桐咁叻女難免會惹人妒忌

事前問特登答唔同咋

一對一個時一早插瓜佢啦

駁到

六王爺你今次仲唔死

就嚟唔洗見到念g

不醉無歸

過兒係咪最多老豆GE金庸角色

好想做個茶杯

裘老好on9

係囉，王爺又唔識功夫

王爺一d武功都唔識？

好撚悶

木面G好撚蠢

錫錫

提返華山論劍

灌個假既就...

裘幫主差五絕少少
夠膽郁佢？

改篇改甘多

靖個袋

所以念慈係傻尻， 你話殺完要唔俾人知就要度姐， 預左一死又駛乜落毒毒尻埋自己

書入面楊兄弟唔係冇同念慈結婚架咩

9upper

偷雞唔到蝕渣米

點解佢d人做野都飲醉

每次呢啲劇都係咁
咁近一刀插埋去就ko 佢啦
仲要諗咁多計謀

佢D瘡好撚核特

幫你

好撚on9呢part

on9

個袋幾時比佢拎左 tvb cut左？

出恭

又借💩遁

咪係金庸小說劇永遠有bug

出恭之鬼

捉蒙古狗個陣搶番黎

蓉兒出場

明顯

又借屎遁

之前嘅事 冇cut

賤哥哥㨂華箏個幕

蓉兒睇黎今晚會中掌

無cut 到 係上次見到華爭個時偷架

明明人多勢眾，然後會叫你隻揪隻，打輸左真係走人

蓉兒

要中掌啦

你冇專心睇姐

我無得睇

個個都袋住郭靖D野仲要係樣樣有名

李一桐孟子義係雞係公廁係肉便器

冇波中掌瀉唔到力

明顯你地盲?
個老千設陷阱捉拖雷嗰度呀

集集都有人自己miss咗就話人剪咗

屌你老母

蓉兒同念G都要-hp了

你未又係走數狗

意大利新勢力

係你死之前我話你知
其實我冇飲

真係木面

戇鳩 諗住攬炒

王爺 無事??

bye念g

咁撚豬西既 落毒毒鳩死自已

自爆

依到原創得好柒

點解自己會中毒

佢根本冇飲

念慈含撚嘴真係好正，j100次特寫

念g 好靚

念g 無父無母，義父比人殺左，好橙

念G其實都幾孝順嘅

今日係星期二

其實念慈識武功點解唔襯夜晚直接殺左王爺

真明明關鍵位全部冇cut到

個孩兒唔係你既

楊過

孟G義做戲好撚假

尋日睇真係有cut 嫁
容兒要同啊坑過多幾招先搶到打狗棒

希望大家唔好再老屈我迷依兩隻臭G

孩兒？楊康我話你知
bb係歐陽克嘅

求原文

企開啲啦 屌你老母楊康

就快連楊過都出唔到世啦

念慈都算係個烈女

念慈做我老婆就好

阿坑

楊過: 屌, 差D就咁死左

明白，望完就好出文

On9自己爆出黎仲點殺

念g 無左條陰無咁靚

點解咁多口水自爆

仲乜自爆

無啦啦自爆做乜

有段單獨同王爺明明已經可以落手

坑D其實幾醒，但對住念慈智商下降1000%

中撚左毒， 操身大細， 跌撚埋落山崖都唔死
仲可以生個天才仔先好野

迷臭G既走數狗

如果可以比念g含一次， JJ 會中毒
有冇巴打願意一試

你攞去啦隻雞

點解自己中毒但洪烈唔中既

完顏過最後點出世

如果個袋唔係歐陽克既話 楊過邊撚到會咁好揪

呢段原創架
唔係金庸作

都冇飲

原著冇呢段

以為已成功

沉船冇計

楊康我話你知,個仔唔係你既!

埋單

原著係點架

我係老母度所以有金身

念慈真係完爆黃蓉

楊過咁細個就試鶴頂紅

因為佢以為王爺中左毒

駁唔到

正常佢跳崖都應該死撚左

原著直接跳崖

自殺方面

我立即屌你老母臭閪呀!!!!

念慈好pure好true

唔洗駁

唔係嘛

原著係鐵掌幫先扑
扑完念慈自己走左

夠高貴 又有女人味

老母咁撚蠢 老豆咁撚廢
到底點生到楊過出黎

都話崖底有個潭，佢見潭底有白光，游入去別有洞天，之後食下白魚養下蜜蜂，d咩鶴頂紅一早解左

G

識貨

咁本書幾時去搶?

點解王爺要扮一扮中毒?
好撚好笑?

g味濃厚

跳河又唔死， 跳崖又唔死， 有d 角色真係求死不能

念慈可做sp
蓉兒做硬老婆/女朋友

唔同玩法架清

今個禮拜最多只係做到搵瑛姑打救?
去唔去到漁樵耕讀?

原著睇清坑仔份人直接走人

依樣真

一早離開左阿坑

果陣兩野點左佢穴就已經任佢砌啦， 念慈真係全出戲都咁硬膠的

食開屎

因為佢根本唔應該死

最勁係過兒都冇死

我估到山頂

agger

下面個張同Toyz女友似到
同臉同鼻同醫生

都冇扮

自

電視劇黎講係，書既話婆媽左d

Yes 留返條命做g

有冇咁快丫

不過戴硬綠帽

念G鬧得好

梁國雄議員

原著阿康冇份係鐵掌山搶書

上禁地

星期五可能得

佢淨係識俾人點

G你老味

扮你老母臭西啦
都冇撚飲到

咁你自己又奶自己個唇

CUT咁多應該得

無飲啦傻g

你！...哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實阿坑 殺咗王爺 未可以立刻做到王爺

你估我唔知咩

王爺好狗呀

王爺撚狗

計畫通

改得好差

計劃通

輕吻杯邊

後面個樣做乜9

見到個唇冇濕架麻

唔記得今個星期五冇得做 要下星期先得

英姑一集 漁樵耕讀一集 一燈星期五一定得啦

屌你係插就晨早插啦
而家先黎插

過兒好慘

面G好柒

孟G義做戲好撚戲

星期五冇得做

念慈雞真係好撚無腦

念G 老公好廢

明明飲完杯茶 個杯遞返比你 你落毒都唔望下人地有無飲

雞

星期五唔係停播咩？

蓉兒應該今晚中掌喇

又見少桐桐一日

係依幕可以睇到黃蓉係G黎講都算幾醒

康仔

念G

上到去又唔夠人打
上去做乜

咁應該星期四見一面跟住完

下面個張同Toyz女友似到
同臉同鼻同醫生 [/

咪post呢兩幅相啦😨真係幾似wechat高鐘⋯

康仔真係個好老公

好大汗

康仔入戲

七公果啲講到幾撚愛國
不如一早去殺撚左完顏洪烈算啦

坑仔又出汗

廢坑上到去咪盞出醜

坑兒

佢學個幕應該CUT左

念慈...冇事嘅冇事嘅

完顏康！

王爺痴撚左線

沉晒船

真心鐘意念慈

坑D對住王爺都耳仔紅

呀坑食屎啦
又話連自己女人都保護唔到，算咩男人呀

事實嚟

熱啊大佬

坑兒好廢

康都好慘

康仔真係慘 個老豆要佢做香港人 條女要佢做支那人

係cut左
不過唔重要

又比人撚

佢係

佢太自以為是，郭靖都提過佢幾次

拜佐閪毒師學 無集集睇 唔知TVB做佐未

插瓜死佢啦呀坑

一個白骨爪屌佢啦

講到楊康咁情深呢一套改編

事實

兩面不是人

兩父子都係咁

屌你係咁撚偉大就自殺啦
你自殺死左楊康仲點會聽佢老豆點

念慈要俾人輪啦

完全係

算係咁， 咁既身份咁鍾情條女

寫到康兒咁錫念慈

楊康係愛情方面完勝賤哥哥

又強化阿康
邊有理由鐵掌山郭靖會同阿康打和
我覺得原創劇情黎講鐵掌山呢度寫得好差

應該睇邊集睇到呀坑學功夫

蓉兒大鑊

桐桐小心啊

屌你老尾你隻五毛 咁都有得講

坑兒對住念慈面紅
賤哥哥對住黃蓉唔面紅
代表咩

黃蓉G終於受報應

咪呀

8痴

蓉兒自作聰明

蓉兒唔好啊

智力下降

蓉兒智力急降

蓉兒最柒呢次

sosad蓉兒

賤哥哥都有責任
如果佢死都拉住蓉兒就唔會有事

傻西黃蓉 見撚住賤哥哥打佢都唔撚識睇人

桐雞又係無撚腦

桐兒

以佢個腦 為做而做姐 點會唔知

蓉兒對波俾人打凹左

蓉兒智力大減

甲呀

黃蓉今次吃大虧

臭雞抵死

牙蓉全劇最蠢真係今次

代表黃蓉狗也不屌

柒左

臭雞抵啦垃圾

就咁食一掌

叻醒

?

垃圾雞蓉

真野

木面G有冇比呀康用九陰白骨爪R過西?

蓉G

一掌
反桐就出晒黎

蓉兒件甲好屈機

雞蓉抵撚死

先撩者賤
抵打

賤哥哥又係on9 仔， 自己企老lin 咁遠唔保護條女

神雕仲仆街

咁似d港女

反傷甲

黃蓉今次咁撚蠢

天冇眼，咁都打唔死隻臭G

木面跳落山個陣應該幾版都係笑柒佢

一集裡面 2隻雞都係無腦

劇情需要
如果唔係都唔會搵段王爺等佢師弟天竺神僧翻譯九陰梵文

我聽到：我就算死。。都會掟你落山

賤哥哥會救蓉兒的

狗男女去死啦

Thornmail

後面打
應該前面凸左
但打完都冇

自動導航
係郭靖無事

呀康
回頭吧

冇撚用， 得d 釘釘

好偉大呀蓉兒
真 女俠

賤哥哥真係無乜英氣

on9自己跳崖算啦，唔好拖累賤哥哥

好無迫力依一掌

揸住支捧當自己大晒咩臭g

明明上次郭靖先同佢過招 都知有幾勁
點解蓉兒 會變咗白痴

人工呼吸

點解賤哥哥冇比軟穢甲吉親既

蓉兒真係好，呢個時候仲替靖哥哥著想

點解咩住唔會比人吉

一男一女

打傷我蓉兒

人工呼吸啦

似後入

我都聽到。。

好在裘老唔係打另一邊 如果唔係真係死得

件甲好bug

軟猬甲：呢個係郭靖，係郭靖

蓉：我個心口仔好痛

如果蓉兒冇受傷 一燈係咪唔需要出場

五絕都唔夠食一掌

蓉G趕住死

咩住又冇事

賤哥哥一腳踏兩船

一桐好靚

2雞派去左邊

件甲有賤哥哥識別系統

好啦 唔傷你

合理呀，一齊死嗎

識認人 賤哥哥點攬都冇事

佢地7日7夜時，已經破解到件甲，仆埋野

我一睇都覺

屌 真係

段皇爺等緊埋位

先撩者賤

韋小寶果件防禦力可能仲高

都冇波仲要打

係咪要搵跛豪救蓉兒?

一集收晒皮

咁你係乜派？

冇波卸唔到D力

明明受左重傷 啲戲真係好屎

想掟好耐

裘老你真古惑
老是常出現

求狗好得意

難分真與假

裘老分身術！

好似小火馬咁，小火馬唔會燒佢訓練師

7頭皮諗到未啊

廢鳩大佬

你呢啲柒頭明明就冇人理你 係到嘈嘈嘈話人潛

蓉兒應該叫呢個打我一掌架嘛

仲未有飯盒拎 就黎餓死

聽語氣都知

個裘千仞知晤知禁地有武穆遺書？

咪臭係

我係傻姑

蓉兒傷到咁 今晚訓唔着了

完全feel 唔到裘仔有幾勁

圍爐

睇埋旭文bb就落街跑步
要減肥做佢老婆

自作自受

桐雞

仲要等多兩集

千仞定千丈呀

裘老

中左毒

普天同慶

關我撚事咩肥婆

可以佢奶左蒙汗藥掛

李一桐最新微博自拍

蓉兒你要支持住呀

無桐桐咁正都無資格啦

好撚幽默？

2個都唔知

關咩中毒事 上集賤哥哥仲一掌55波緊鐵掌+楊坑

悶唔悶d呀

好靚呀

ho ball

幾時去拜山搵念g

大將軍最後遺言?
好行唔送

等我食埋一桐

套劇黑裘老

木面g自拍

點解今套做到裘幫主咁閪7廢

念g自殺救國

密集恐懼症

眼訓要人打醒精神

霸氣裘老

李一桐表達性感舞蹈

好撚蠢

卡奸咯仙咯啜啜

頭先唔明嗰個明明係蓉G

真係唔似重傷

應該就一掌打撚死隻g

拍到裘千仞咁廢

弱智賤哥哥

柒撚夠未啊賤哥哥

變左死狗

蓉兒幾時會再傷啲

快啲死

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔準你話我旭文bb!!!!!

點笑穴

又笑穴

求狗

你到底係邊個 笑死我

呢個求千仞 選角好差
好細粒又後生
成個游學修咁

笑穴應該好難演

新派

反正落唔到山
咪搵人書

遲d 吐

裘家幾正

上官呢個姓好撚型

格劍派

見到A_Milik呢位會員大家同佢講意大利 禮拜二同未央G就得了

講完又要怕

原來孟子義有份拍

我係旭文bb正印

上官劍南

似蔣志光wo

點解細佬唔教佢武功

有錯咩？

個細既話簡資質高
又吹水

原著裘老都係短小老人黎

金庸作既名真係好型

呢度最後咁呢個阿哥係咪燒死左

get

好似係

跌死

金狗玩完 蒙狗掘起

武穆遺書get

有冇人覺得佢似TVB個戴志偉?

On9仲唔收埋走人

死好命拎到武穆遺書

屌你老母死康狗快撚柒啲死

旭文 天然呆

呢度bug 到 楊康level +100

依套同原著唔同

新增裝備：武穆遺書

跌落山

原著係細粒 哩得其實幾似

佔領中原 正常啟動
我成吉思 xxx

重傷都打得贏你

屌你老母垃圾劇情

郭生成世都係死好命

留全屍
你咩料丫傻鳩

那來的自信

一個郭靖 都屌打阿坑啦

回頭吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧吧

笑死人咩
憑你？

捉唔到隻鵰跌死

多得賤哥哥

咁撚串留人全屍

楊康有佢個仔上身

郭靖手指尾都捽死你啦

兵法+99 重量+2

裘老有火

套劇
學招千里就咁高層次
學埋其他仲得了

沙通酒醒啦咁快

升天

火攻

有無抗蒙要訣呀 又要搵多本啦

你有咁多個頭

串三頭佬個下好正

關王爺撚事咩 喺到阿知阿jor

係金

屌你老母挾住王爺啦柒頭 識唔識撚作啊

唯唯都有份拍？

睇返坑兒啦屌

仲有遼定女真

如果唔係中左迷藥
你班蛋散

裘千仞終於知道金人最後係信唔過
自知罪孽深重出家

燒山好嘢

燒撚埋本書啊笨7

呀康=棄子

講真 呢到冇個夠佢打 殺左王爺都得啦

個山光禿禿 點燒

抵佢做唔到五絕
呢個場景求其一絕都唔會驚同佢地死過啦

回頭未

D人盲

多謝燒山

作為新娘穆世姐都算醜

準備：阿坑～～～～～～

受左傷啊 鬼出到掌

秒左王爺咪得

88喇念G

出招降龍 乜火都識都啦

傻人有傻福

JUMP啦

小傷黎

你都被重重包圍wo

飲左蒙汗藥

康DEE扮咩驚訝

條友咁勁殺左個王爺都得啦

一燈會企係到俾人打

咁撚剛烈就咬舌自盡啦

屌咪臭係

又完喇

你地已經被包圍

唔識打黃蓉

賤條愈睇愈似十仔

咁過兒點出世呀？你生呀？

講緊郭賤

屌你老母垃圾劇

番番入去做乜
康又追

直接推黃蓉落去多個人質先啦

念B喺山下面都跳到山？

又完一集

大金出兵攻打鐵掌幫

終於見唔到念G

啱啱條友話你有咁多個頭，你諗啦

靖仔走開左唔理蓉兒

未出家前唔會啦應該

比我一早推左楊康落去

呂良偉幾時出嫁？
好似就做完

心諗 仆街一次就中

聽日先88念G

七公中咗毒 萎縮埋

以武俠片黎講 內功深厚既人 要迫蒙汗藥出黎好簡單姐

呀k坑～～～～～～～～～～～～

JUMP了

咦佢落左去既

楊過rip

應該星期五或者下個禮拜

聽到念G

回頭啦~

其實唔難

但佢咪做到五絕

楊康為救老婆搶書有咩問題
郭靖講到要打架先救到念慈BB
唔打就係狗

回頭吧 我沒冇辦法為你開滿天花瓣

個晚先趁完佢

屌 黃藥師識吹蕭 西毒識彈琴 個個都地圖炮 佢唔係乜撚都唔識啊

FRI停播

裘幫主一野捉撚住王爺咪搞掂

cls，咁都唔死

回頭啦啦啦啦啦

咁重口味？

開始拍到走火入魔

咁下個禮拜

一燈出好少架咋

段譽一路飲酒一路逼出黎

btw做乜鳩停

楊過點黎？

抬

個軟咩甲邊個俾蓉兒

套野係咪華山做結尾入神鵰

石頭爆出黎

咁撚近 邊反應得切

念慈b死左 咁邊個生楊過？

cut阿坑同賤哥哥隻揪

坑弟唔係仲當王爺係老豆呀

回頭吧 相信愛你便能飛

正
聽日一播就見到隻臭腫木面跳崖

得嗰一指

跳崖唔死得人嫁
唔信試下

黃藥師

唯一擋左招降龍十八掌

你拎個有北冥神功既人黎講

邊個話佢死左
套劇入面佢自殺兩次兩次都死唔去

聽日出世

楊過中毒跳崖都死唔去

果4 寶我都唔知有乜野人佢係可以打得贏 打6 廢可能得

出家人唔會出嫁

念G JUMP去 呀過都粉碎～

張無忌的十香軟骨散都好難迫啦
段譽係因為六脈先咁易

佢老豆

念慈b

一早世已經有

所以之後裘千尺就要報仇

跳崖不嬲都最安全

楊過， 楊過老母， 楊過老母
都好中意跳崖

成身都係膠 死唔去

黃藥師係真名？

天龍個個都屌打啦

同阿媽一樣
血繼限界黎

日日唔沖涼洗衫

到最尾現一現身就完
終於睇唔到念G

佢老豆咁勁 傷左點解唔搵佢老豆

善良的甲

黃藥師真名係苗僑偉

要下個禮拜啦 仲有瑛姑未見 之後係漁樵耕讀 再回憶

李一桐係人人都上得既臭雞
人人都去得既公廁

我都想睇一燈出手

秦南琴

呢度個剪接做得好差，楊康好似人地拍旅遊節目咁山頂跳起，然後就接佢係山腰落地咁

邊到有？

黃蓉

投河、跳崖、服毒自殺乜都齊
可惜當年冇防止自殺會

可能成套係得片頭個幾野

未去過既揮揮手

宋朝真係有條友叫郭藥師

金庸應該係借用左

休息下啦
辛苦你啦

過埋聽日就88啦大將軍
記得轉AC

睇神鵰俠侶 都玩過兩野一陽指

好撚型

可能有
但見自殺原來唔會死人就解散番

一燈補師黎

跳崖呢招佢義父傳授比佢

火影都有個叫藥師兜
自己慘透下

桃花島特製貞操帶
本身係黃藥師俾佢老婆既，之後就俾左蓉兒
有靖哥哥掌紋識別系統

小龍女出世未？

又要開新post了

14既一燈打金輪嗰陣 射激光咁
仲"蕉蕉"聲

1001

搵人開新POST